話feel唔到嘅入嚟

如果你地有頭暈左右郁咁即係有地震

咁睇黎日日都有地震

無
乜都feel唔到

正常6 點幾未瞓嘅都暈暈地啦

乜都冇

扯埋
唔知關唔關事

訓到不醒人事